目標係反送中！宗旨係不散！

記住目標唔係林鄭落台，亦唔係李家超落台，焦點模糊就好易失敗！目標得一個：
反送中

第一晚係最重要 一定咪撚散水

啱！千祈唔好散！